洗牙洗牙洗牙想洗牙有冇好推介？

想洗牙 有冇手勢好又細心嘅醫生推介？

之前洗過間牙醫勁粗魯 有陰影

+1
below $500 please

+3 today

葉宇焜醫生唔錯

大窩口 有間$380女牙醫洗仲包照兩張X光

仔細不？

手勢好？

好出名果間幼稚園對面

手勢好唔好

唔好都唔介紹出黎啦

咁又抵喎

文永豪牙醫幾好 細心又手勢好
間診所設備仲好新

+1
有無近將軍澳既介紹最緊要手勢好

旺角郭漢榮醫生吾錯
但幾多人排

幾錢？

好似有好多負評網上。。

屯門有冇好既？

吾你老母臭閪

恆健牙科
牙你老母

朱健偉醫生手勢幾好，帝景灣商場，記住預約

馬鞍山皓怡牙科

邱慧鳯？